[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(268)

下次邊個自己唔撚開post就一世冇仔溝

假如bb

hi 好耐冇見你

點解今次會咁慢架...？

吾巧哇

你問下上個post1001嗰個

我唔識呢手d架...？
唔會係我gwa....睇下先

唔係我

Mama is back

濫既程度唔係我地可以想像到

fact check咗

check到啲乜

馬騮屌仔屌不停

佢屌咗邊個

無

全撚部私交撚

收皮啦你扮乜

我屌反曬班私交撚

又話同我打冷

我打呀 我係度約個d叫公交星期六/日ok?

你睇下我同你個chat沉曬底啦

有男朋友不了

g chi

喺頂喎

公交可恥

對唔治

大X樂 私交開架啦～～～

係囉～～～

Hi

bye

本身唔知1001 sor-‘-

po又有人幫您開咗
您講咩都得咖啦家吓

454jer能住曬

哼-3-

衰妹q_q

本po化妝師聽到kiehl's 就想笑

咪再用kls 我帶你去揀護膚品啦

Kiehl's唔係出名出添加咖咩。。。

利申
非nuskin狗

日本＞歐美＞韓國

咩呀。。。。
咁我不嬲唔私交。。。

身體店都還好

講咗幾撚多次唔好買KIEHLS
嘔心瀝血

個人護膚排行
Chanel(唔使講啦） 純粹個人喜愛

Elizabeth.Arden
Estee Lauder
CLINIQUE
Lancome

我都屌到唔想屌
嗰到成班以為自己係醫生

難聽過粗口

又貴又廢

所以睇番我上面個list仲好

幾時都話 難怪我哋可以做朋友

標準動作

飯後一枝煙 快活過神仙

炮台山有 jai jai食

死煙鏟咪行埋嚟

瞓啦柒頭

鬧緊我？

又一對

tam jai

叻叻

我都想食jai最近好鐘意食麻辣嘢

你都係

食jai

唔要

個個都睇過

媽媽去咗邊

@唔係好gay

@someone

乜？

咩意思

邊個

full block埋你 bye

又唔講係邊個

慘

Mk

係蕉蕉

唔好啦

[member]炮台山好撚[多狗/member]

好悶

ok

咩事

welo 係唔係圍爐？

明嘅

食飽

今晚食左咩

誰來愛我

常餐
都係個尾

常常常餐專一龍龍

關事咩

關

芭蕉我老公

邊忽
好浪漫💕

弓喜

收皮啦偽毒

請大家祝福我地

又要封多$2000 破產啦

祝福

bless u

扮乜

好球

爽

老子多的是錢

可摸以請我食煙

你嘅專一呢？

點解

無得解

hi

蜜月一結束，還是要一個歸去

呢首係最難聽 沒有之一

?

唔好扮

屌 笑撚左
好撚白痴

CUTE

有人溝

ssp

update la

真係好得意

我每日起身的樣子

佢用生活態度

好柒

打撚柒你

呢排聽無忘花多

呢四隻無人理

全民健身

fit 你

已經著手編緊

有啊

燒你肥豬肉

吹咩

你唔係m咩

全民運動

驚你牙？

係⋯⋯咁fit我喇

講事實咋喎

好high

blocked

wow

國酒茅台

佢都係講事實啫

why not

55 你最靚仔啊

粉粉梗係靚仔

咁隻豬係柒啊嘛

岩牙

你？

隻不了豬唔只一次

蕉蕉靚仔啲

關你鬼事

@私交撚

+1

你最靚仔

係

最近忙嗎

抱一個

睬？

冇save
我自己有一個

笑死

我

唔會亂抱

過埋今晚 你會發現chat deleted for both

Tg私交我畀你睇

有冇仔仔幫我剪指甲

咁都被彈

不嬲都話你靚仔

-.-

我不嬲唔搞哩啲

慘慘

做咩？叫你咩？

我幫

好撚仆街

好耐冇跳舞了

老公

我好怪
主動會避

開心舞

When... 想當年新之城象貓狐（假如 貓貓 我） 打遍天下無敵手。。。

好想跳havana

拎個屎忽磨條仔個身？

老婆

有冇仔俾我磨 唔要餘生

你老豆

笑咗

死mk仔

咩嚟？

好衰

哪裏只得我共你

你真係未比我老豆鬧過 尋日同我睇演唱會的巴打見識到我老母戰鬥機威力

想跳pussycat dolls既歌。。。

即刻出現

垃圾嚟
我寧願跳akb

想知tg傾

咁快玩厭

擺明假結婚呃人情

你咁勁跳 Ariana囉

本來同我無關

琴晚同邊個去？

我跳舞嗰陣 Ariana仲係菲律賓做緊賓妹咋

想睇side to side

你估下

我企上bin.... 你做毒撚咋

識跳就跳shakira

你雞 我唔係雞

講跳舞梗係Ciara

jenggggggggg gchi

全世界都注視緊我

pd48版？我可以側手翻

你開心就得啦

I want u~~~~

(I want u~~~~)

Bin.... 舞者 jenny
kill this love殺手

內心吶喊緊 幾時有得睇

：3

屌你老母

扮狼？

竟然有天國的微笑
想聽字花

Ar wu~~~~

目黑

過左期了 請重新排隊

眼訓
大家早抖

如何 在你心窗一角 朦朧呈現我的愛
縱是驟晴驟雨 儘管昏昏暗

晚安

Ssp

原來係呢隻舞

聽講有人企跳

身為o0舞櫻乂鬼0o嘅我第一眼就發覺了

放開個靚仔

Ssp有班大隻仔

Testing

成晚你去咗邊？

你夜晚瞓唔瞓得著

請正面回應

瞓唔著

唔好再叫司長答啦

就訓著
珍妮

爸爸 好耐冇見

想drink 了

小肥有肚仔真係好好丁。。。

早d訓啦

嘔

nani?!
口味咁獨特

我好鍾意你呀
唔好唔理我喇

算喇。。我會等下
等等下我會放棄掛

爆房巴打你好
久仰大名

唔好太肥

彈

我算唔算小肥呀

粉粉
隻臭豬令我上返水
好搞笑

好似智障

唔肯定自己鍾意乜

who

又放邊個上嚟

我個燒腩仔好危險

邊似智障
我覺得ok

你不了

最好添

未見過

姣0一個

戀愛雖不如預期 漸明白某些黑色生命真理

努力減緊

假生叫？

應該肥過你小小

我最肥

唔係

mk到瀨屎

下次叫埋禾

覺覺你要睇住佢

利申唔鍾意飲酒...

.....

？

手指公100/100

唔洗

你有冇問過佢想唔想

唔明你講乜

Hidden meaning

因為無內容的

有啲手指粗嘅好man
心諗條撚應該會幾大

好想做愛

透唔到氣

...咩事

夜晚成日都咁
可能就死

早啲瞓 再唔得就睇醫生

無事
係咁㗎啦

早啲瞓啦

未眼瞓

乖啦

新人留名

早 ，唔想返工

已到公司

點解我無新連登狗。。。

太多新功能 睇下點玩先

屌好似我

又要返工

再嘈斬死你

屌笑到我

苦中作樂

Let’s kill this love

忙呀 心很累

有冇圖

邊度有呢隻

早呀各位寶寶

屌呢隻好似我

一早講咗

無人理我

Hi媽媽

媽

我想

冇追po

邊個召喚我

新ICON 好正

????

#934????

瞓醒

Mama 哩幾日好累😔，有啲作病了

請問哩位巴打。？

老公今晚打機

放咗隻腳上去

啲腳毛

唔好視姦我

你自己po 係你強姦我對眼

女人嚟

雞

早晨

早早

媽去咗邊 尋晚叫咗你好多次

臭雞

腳仔！媽媽好忙呀 無人養要靠自己

我養

扮

Patpat近排點

我成日整唔到D合體符號

渣ga

不推文回覆

哇

test

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(269)